ou 普通科nursing hd 可吾可以升上poly nursing?

我報左ou lipace 醫療護理高級文憑同埋ou nursing hd
想問邊個課程升U嘅機會大啲?

應該係後者

唔你老母咩hd狗

ou nursing

Ou nursing HD = EN 加油

Ou Lipace同 Ou hd 有咩分別？

咁佢有冇升上3大？有冇人升到上三大

讀nursing 咩u咪一撚樣
有個en牌做住先啦
之後讀conversion又得

去返ou啦，大機會小小收

前者HD讀完無牌，grad咗要搏degree先會拎到牌
後者讀完 有牌

（分別就係有牌同無牌